[監聽喇叭] 有無巴打知香港邊度有？

上網見到講日本inMusic
出左隻 studio scope 3
見好平 想知屌唔屌得過
想知邊度有得試聽/買